吳 弱 雞 有 人 埋 單 了

頭先聽到東張西望話婚禮低調 只有幾位親友和圈中好友Kelly Jackie

何哲圖係度咪得囉

個女嘅爸爸點可以唔係度呀

有錢仔娶隻夜場🐔
新郎哥d uncle會唔會笑佢

係度呀

所以咪唔擺酒
驚回顧兒時回憶嗰陣見到Curry張相

d世沒叔伯會唔會同佢老豆講依條女service
你個仔就正啦

Alex 話曬親戚一場 借弱雞一晚有無優惠價？

禮貌上應該講句:
我真係恭喜你呀！

何生 對於與弱雞拉埋天窗有咩感覺呀

結婚都要佢老細係度

咁大頂綠帽

CLS成套夫目前犯咁

何生真漢子
竟然肯幫弱雞埋單

咁撚有錢都要食n手西係咩玩法？

入黎護眼

巴打我掩護你 你快啲走先
厚德村村民唔係人咁品

之前訪問何生果陣 佢淨係不停話自己唔會欠人地野
完全feel唔倒佢真心同條女結婚既意思

唔該巴打幫我頂
我差啲唔記得佢地

push

Check完dna?

無得擺酒 佢老公都嫌佢羞家

無懼世事變改

成件事何生曝光率仲高過何生
連訪問都訪問何生而唔係何生

大婆珊姐冇出現？

老闆話想屌人妻所以去做人妻？

佢個仔好似條粉紅色既深海魚

send呢個post比弱雞睇
佢實激撚到扎扎跳

我諗起《讀心神探》

屌樓上個youtube最尾仲要特登放大張圖

唔好呀 唔想比弱雞公審

仲要個頭偏向何生度

婚禮用白色藍色氣球，硬係覺得...

好想俾隻臭雞同佢班弱智fans屌 諗起都興奮

邊位巴打

驗左dna未

如果真心想結就一早結左
點會生完個女咁耐先結
酒又唔擺 仲要婚紗相都冇張
話就話低調 其實唔想娶佢 浪費資源

水滴魚

睇錯以為Jackie chan

真係去埋就正，成枱兄弟可以一齊打麻雀

許晉亨都食大美人啦
不過唔解佢食冇樣同身材 仲要冇乜腦既女人姐

屌 我未look落嚟已經諗起 仲有埋片
原來唔係得我一個咁諗

吳若希（Jinny）與老公Alex（何兆鴻）今日下午簽字註冊結婚，雖然沒有任何舖張儀式，甚至冇諗過大排筵席，但晚上Jinny跟老公與一班圈外好友就去銅鑼灣擦蟹慶祝，戴了口罩現身的Jinny跟老公繼續晒恩愛，兩人拖到實，心情靚到爆，對記者恭喜她，隔住個口罩都聽到Jinny哈哈的笑聲，雖然兩人已結婚，但Alex至今仍未向Jinny求婚，問到Alex打算拖到幾時，他尷尬笑說：「我一定會還。」Jinny在旁邊勁笑說：「快啲逼佢！」

感覺上何生真係唔係真心想娶佢

都結咗婚仲求乜撚嘢婚
成個流程係生女→結婚→求婚
邏輯

咁有錢都結得咁寒酸

其實成件事好明顯

何生結婚 要搵埋何生一齊影相

你地死啦
講佢壞話
佢又起你地底架啦

應該係人地老爺唔比大搞

又話低調又po曬上網

應該係男方要低調
女方就想話人知我咁都嫁得出

公道啲講冇佢老細真係冇佢出現

連登囝要比吳若雞公審了

勁